[mcu] 最鍾意邊個角色

通常男既鍾意thor女就鍾意im連登仔鍾意thanos

我就射精sw同nebula

Ant man
Yondu
Ancient one
Dr strange

美國隊長

Black widow同black panther好型

Yondu
gotg2最尾

CA
Loki
Thor
SW

spider man

我鍾意以前spider man多啲 蜘蛛仔太細

本身就應該咁細

一定係Doctor Strange

Ancient one
Dr strange